點解黑警扮小隊退出抗爭？

因為佢地技窮

和理佢非唔割勇武 咪試吓調返轉